其實拎番之前班狗拎雷射/大燈照記者眼既相就可以KO今日記者會

唔駛再哂時間係D狗屎垃圾議題到, 共狗記者會無錯係唔可以無視, 但亦要小心太在意佢一舉一動結果搞到自己反而比佢牽住個鼻行, 完全只係掛住點駁佢而停哂自己既行動, 更加唔好玩膠(2014年就係玩膠玩死自己)

PUSH

推

幫手推番D行動POST/ 後續討論/ 文宣POST好過

Push

PUSH, 唔好再討論鐳射筆威力, 係唔係攻擊性武器呢D野, 你見隻689都開埋POST引人討論呢D野都知有伏, 推番D有用既POST